點解過到逃犯條例香港就玩完？

見到好多人講要走資又剩 又話港幣對貶值
自己對政治同經濟都唔了解 完全唔明白
有冇人可以解釋下通過左逃犯條例 中美貿易戰 加徵關稅會點樣影響香港股市或市場？

窮人知黎做乜

如果呢條過唔到警察叔叔就拉唔到壞人嫁啦

冇有錢佬鍾意尾部風險，喺窮撚眼中，就係唔犯法就使乜驚（所以呢啲人咁撚窮，有錢嘅都會遲早俾人呃哂），但有錢佬眼中，那怕機會率好低，但只要有機會無端端俾人屈，搞到坐監或破產，就一定避之則吉，反正世界咁大總有其他投資機會……對呢班有錢佬嚟講，自由地生存一定係大哂，所以自由一直係香港食住新加坡嘅地方，係香港嘅絕對優勢，係發大財嘅工具

支持逃犯條例就等於食咗自己隻會生金蛋嘅雞，而呢啲會生金蛋嘅雞可遇不可求，食咗就好難再搵到第二隻

要知道呢個修例係中共落order
用腦諗下啦，一個特區政府修條例，係咁多人加上外國都有聲音時仲繼續夾硬黎，你信背後冇人撐住咩？
呢個條例過得到，就代表一國兩制正式廢除，唔再係港人治港，係共狗港。
搞得一次就會繼續落去，直至大陸法例落埋黎

因為香港有好多你呢種蠢人

匯率方面個人覺得未必第一下影響到
儲備係有嘅夠嘅，短期內中共都唔會攞到
逃犯條例即時影響就係嗰300個目標會走得嘅走拉得嘅拉
佢哋啲資產唔少以物業形式留喺香港（當然仲些少其他）
呢堆資金唔係變美金就被共產
資金流出會對資產價格有壓力
再跟住如果香港關係法有動搖跡象
外資擴張或者增聘人手呢啲會即刻停
office會慢慢搬離香港或者縮細規模（公司唔似個人咁話走就走咁爽脆）
就業市場緊張，樓市股市會受壓
當然未計話中產喺呢個過程慢慢移民（呢啲又係走唔得快，即時無外國護照）嘅影響
逃犯條例影響樓市大啲（沽壓大），股市細啲（恆指真正關香港經濟事嘅股份得三成幾）
=========
貿易戰個影響就係大陸啲企業會少咗外國訂單，現金流出問題（大陸企業唔少槓桿高負債高過香港啲成熟企業好多），政府又救唔晒，會死啲比較依賴外國生意嘅行業同公司（)，港股咁多大陸企業，點會唔跌。作為國際提款機，有港股港樓嘅公司沽港股港樓去救主業，港股港樓會唔受影響？
==========
當然跌咗嗰三千點price-in晒未就好多爭論（我覺得未）其實憂慮係要嘅，但唔使恐慌，有返咁上下資產又驚嘅咪計劃吓搵條後路囉，但你話折讓太多慌忙走資就無謂，港幣撐得一頭半個月，外資同北水資金量咁大一下又走唔切，折讓太多走盞蝕章，鼠王芬賣平一球趕住走？click bait嚟啫，個個都mark 高再減㗎啦

所謂有錢佬其實包括各大公司
公司見香港法制唔完善就會離開香港
到時經濟會變差
身邊人可能會俾人炒
屋企冇飯開

呢條例係俾共產黨突破盲腸仲勁過廿三條，廿三條都係香港拉香港審香港坐監，而家可以落order 香港拉大陸審大陸坐監，仲包括埋貪污，強姦，屌過閪嘅都驚俾老屈強姦啦。大陸佬走資嚟香港買野嘅，你估佢地唔知共產黨d手段咩，而家咪再走資去第二個地方係中國共產黨管唔到嘅囉

莫須有

樓市gogogo緊 香港人身體力行唔當一回事

行得正企得正我就唔驚喇

首先,中国有中国法律,香港有香港法律
原本因爲一國兩制,各不相干
而家,香港法律加一條可以引導犯左中国法律嘅人去中国受審
咁等於,香港人原本只要遵守香港法律,變成需要同時遵守香港法律同中国法律
相比普通中国人只需遵守中国法律更低下

而且,台灣殺人案單case,更加表明左
係香港判左刑,一樣可以再引導出去再判過
同一條罪,判兩次刑不是夢

留名睇連登仔發表偉論

惡法通過->消除不明朗因素->外資加大在港投資->市民收入上升->市民風險胃納上升->樓市gogogo

其實已經講到咁硬一定修例

覺得危險嘅有錢人應該一早就走啦

真係要大手賣樓嘅應該已經郁手

搬得 d 錢落嚟嘅都係醒目同有危機意識嘅人

點解仲未有大劈價 ?

其實咁急過做乜? 不如慢慢傾先啦, 一陣做瓜股樓就麻煩

我講緊 d 走資

大劉咪走咗佬，走之前仲解散咗三百幾間公司。

建制派有兩個已經賣咗住宅啦。

正常嚟講呢 d 有錢佬唔會咁蠢等到條例通過先一炮過拋售

如果佢地跟市價低少少慢慢賣 貨源消化哂就唔會有大跌市

交投冰封應該最多慢慢回落

始終需求係一路累積 供應不足

無貨買其實 suffer 嘅都係用家

泛民白色恐怖我已經聽得太多，最經典例子就係97回歸個段時間，人人都話大陸接管就會死人冧樓，又會無啦啦比人拉上去打把，又話香港已死，冇哂自由

結果而家係，仲自由過97，回歸前都冇得鬧政府，而家見係香港人做番就鬧得就鬧，所以我已經唔會再理泛民講既野

又唔一定係白色恐佈.
巴打點睇03年? 如果香港人無出聲會點?
巴打點睇08年? 如果無QE會點?

屌你，我揀錯正皮呀。
自己留意吓腥講時事啦！
「對政治同經濟都唔了解」–＞「香港」變「腥講」

因為好多傻鳩接貨囉

遲下d貨散到一街都係睇下點

呢個世界冇如果，行為反映結果

如果有如果，莊豐園案唔洗搞到大家雞毛鴨血，成班泛民撐呢單案，又人權又性，結果搞到個每日150出黎，當年政府都講過以後會有好大批人落黎定居，法官一句話，未有證據顯示會有政府口中所講既咁多人落左黎，個陣我都聽泛民講覺得政府大放白色恐怖架

以此推論就係話，當未有證據之前，預言都係廢話，法官教既

呢個推論亦可以反映03，08年情況，唔通過，未做可以無事，通過左，亦都未必會有事

總結，不要看得自己咁重要，自己又唔係身居要職，亦都唔係名人，普通小市民，冇做犯法野，邊有軍事人員請你返去飲茶，人地真係捉你貪過癮咩，你主動搵慈母，佢地都未必理你啦

人越大就會越容易發現，政治可以好黑暗，黑暗到被洗腦都唔知，仲以為自己好醒，其實只係政治裡面其中一隻棋子

有時間既，我都睇下書，增進下知識好過，政治唔好玩的

多謝回答

又唔會玩完既,只不過走資問題十分嚴重
跟住有唔少公司倒閉導致失業潮
而股市樓市會失去左資金而慢慢向下跌
跌到一個低水平之後停留長時間
然後再等下有無機會升番
不過本身03,08年都係靠大陸熱錢落推番上黎
而今次大跌之後可唔可以升番都一個疑問...

如果有錢佬走曬，做緊既生意俾紅色資金進一步取代，小市民又會唔會有影響?

大陸人做生意條底線點都底過香港班錢佬。 當年百佳俾人踢爆油魚當鱈魚賣， 仲會出黎認下衰仔。 如果大陸佬做生意會唔會同你認? 咪魚照賣理撚得你，大把黑心貨你踢得幾多樣?

大家成撚日話地產商仆街，賤極都係去到劏房呢個位。 如果大陸發展商玩曬， 俾埋D黑心建築料、 豆腐渣你， 到時咪死人死人冧樓。

個個都係從自己利益出發，我係小市民，眼中只係睇到衣食住行呢D 利益， 所以我唔會撐通過。 有錢佬、泛民、小市民都係互相利用，而家利益當前，企埋一齊又有咩問題。

有時間你都係關心下個社會好過，中國成日咁多死人冧樓、冤案、打壓維權，都仲可以講"預言都係廢話"，一副看破世事，事不關已既樣子，。

每日150個同莊豐源有乜關係？莊豐源係雙非問題呀

我理解個修例係任何人係大陸犯案，就算著草落黎香港都可以引渡番去大陸審
咁我想問如果我係香港犯左大陸既法律，又需唔需要引渡番去審？

香港立立亂 玩完啦

派膠之前，你可以睇下前因後果，本身150係冇問題，但自從莊豐園案後，就變到好大問題

無嘅 條送中條例一過
有資產嘅一定雞飛狗走
最簡單嘅原因係中共政府信唔過

泛民有講錯咩，只係拖左20年，温水煮蛙慢慢實現，一個香港人喺香港俾人洗頭艇返左大陸，電視認罪，而家仲音信全無，同你講會無啦啦比人拉上去打把，有咩分別
回歸前都冇得鬧政府，係因為無咁多野好鬧，而家派4000都搞到獲泡

都係嗰句，唔好睇到自己咁高同咁重要，一個香港人係比人拉返去，定比人加鹽加醋到變左被返去，到而家都冇一個公正答案，個答案得當時人知發生咩事。一個人有利用價值時，曝光率會特別高，相反一個人無利用價值時，佢去邊，who cares，呢個就係政治現實。

派4000蚊搞到一鑊粥咁，係高官低能啫，以為自己搞得掂，點知個個過勞死，將個4千人人有份咁派好似上似咁，應該就唔會咁混亂。

以前港英政府管治時，個個都係敢怒不敢言，邊個出聲就被拉走滅聲，所以睇落好太平，以前港英政府貪污比而家政府更嚴重，你又知唔知?

需求？

靠150隻老綜蝗？

民陣6.9反惡法遊行

日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道立法會

港深打通之後, 錢隨時過關, 香港全部用人仔, 樓價亦會拉平

豆腐渣樓一定平

你覺得而家大陸樓好平咩？？？

香港係判洗黑錢喎

有無爸打可以話我知點解呢條例有法庭把關都可以話送上大陸好容易

過左條例
你仲認為香港法庭會把關

寫明要過法院喎

香港政治犯已經可以攞政治疪護
呢度法治已經保障唔到香港人
清坐左幾耐

佢未判架喎咁都叫政治犯？
Btw講反法庭把關，點會保障唔到香港人，假如真係要引
渡佢反大陸/去其他國家審，佢可以係法庭到講反自己既理據，一個公開審訊，如果真係涉及政治因素，我唔認為會輕易比佢引渡返去

引渡去中国審
要自己證明自己有罪
個官話你有罪就係有
唔係點解中国咁多冤案呀

其實都唔駛審
被自殺咪得

同意，大陸既法治係信唔過，但係講緊前題係香港法庭要批
所以其他地方既法律機關咪要交資料比香港法庭，由香港法庭決定比唔比佢引渡返去。

唔喺香港審
即係單憑中国俾既「資料」決定引唔引渡啦
疑犯有冇得say no?
完全冇
因為根據中国法律
證明清白係疑犯既責任
去到中国慢慢證明俾中国既官睇啦

我唔覺得一D簡單既資料係可以過到香港法庭一關
另外關於你講「疑犯有冇得say no」呢一點，疑犯係要上法庭抗辯
假如佢係比人「砌生豬肉」既，咁好正常會有一個好合理既理由去抗辯講點解唔可以去第二到受審
「根據中国法律證明清白係疑犯既責任」但你要香港引渡個犯比你，你就要跟反香港呢套，你提供證明比香港法庭佢犯左咩法

你話香港法庭要批
冇經過正式審訊點可以確保公正？
「抗辯」「審批」？
用咩字眼都冇用架喎

唔明你指「「抗辯」「審批」？用咩字眼都冇用架喎」係指緊咩
「冇經過正式審訊點可以確保公正？」呢一點同意架，所以咪要搵香港法庭去開庭審，確保疑犯被引渡係基於公平公正，唔係因為政治理由被人帶反去砌生豬肉

首先你要明白法庭點運作
咩叫審訊
點解要原告被告各自請律師黎抝
你一口認定香港法庭唔駛審就係公正
點都講唔過

「法庭的所謂「把關」其實只是檢視由要求引渡一方發出的文書是否資料齊備，包括該人所犯何事、有何證據、是否正式簽署的公文，以及特首是否已簽具「證明書」等等，如果有關引渡要求沒有涉及政治罪行，而文件中的資料正確的話，法庭就要批准。」

呢啲唔叫審訊
係法庭單方面認為資料正確呀

當然香港係唔會審人地既案
我諗情況係，如果有人係香港被引渡，疑犯同意，大陸又交齊野，法庭睇過無問題，咁就引渡上去，呢個無問題

問題係出係如果一個人係被「砌生豬肉」/「政治檢控」而引渡反去，咁呢個人一定會反對並提出理據，呢個理據包括政治動機/被「砌生豬肉」，咁呢個情況，法庭咪要審理到底批唔批准

另外題外話，每年咁多蝻黎香港「話」被政治迫害，香港都唔會咁簡單送佢地返去，何況真係被逼受既人

大陸又交齊野，法庭睇過無問題，咁就引渡上去

唔審點確保資料冇問題

百份之90%以上連登仔住緊公屋
發窮惡所以乜都屌一餐

一通過完，三大評級機構將香港評級降二至三級去到同中國一樣，融資成本急升，資金外流，經濟停滯，直接收皮

冇話要過香港法庭，行政長官話要交就交得
發完夢未

行政長官同意->法庭審批->行政長官最後決定

你肯回應「審批冇法確保資料冇問題」呢點未

無話唔審 不過上到去先審

如果被引渡，係可以申請睇人地提交既文件
如果發現問題，咪可以係香港法庭講出黎
最後比個官決定

乜都係法庭單方面決定
仲可以保持公正

「審批冇法確保資料冇問題」
如果係有問題咁一定會有人係法庭提出，提出左咁就睇個官去判

點解要bear比人莫須有既風險？外資角度睇有依個risk就唔安全唔值得留係度要走？

法院係睇表面證據咋喎

你見林鄭同鄭若華就知上面叫佢地做咩佢地就做咩架啦
唔好用盡每一秒既時間証明自己係豬好冇

我地一路行緊既法治係咁...
提出引渡一方提出理據/證據
被引渡一方提出反對理據/證據
最後就係法庭判

最緊要係被引渡一方係可以發表，如果唔輪到佢出聲既，咁就真係唔公正

因為中共可以任意使用逃犯呢個名義

on9你睇吓王維基嗰陣屌689，就爆話佢喺大陸強姦人，然後就出撚晒上海公安局話有證人又剩。條例講咗話法庭無得審核證供可靠性，只需要表面證供就要決定。大陸要屈9你，乜都可以造出嚟啦

個條例修訂啱啱出轟動國際
叫做「我地法治一路係咁」？
咁你個地方法治同我香港唔同喎

疑犯可以講咩
話「啲資料ok你可以引渡我」
咁呀？

轟動國際應該係因為覺得香港法治已死可以輕易送上大陸好容易，令到香港成為中共去政治清洗/清算既工具
而要引渡上去係要過法庭一關，咁竟然要過法庭，咁點會容易呢?呢個都係我唔明既一點
另外巴打對我上面講法治果幾句唔太同意，我想問如果換著你應該點講?

當然係講反對既理據

咁個官唔接受呢？

如果你既理據說服唔到法庭既，一定係好弱既理據，咁就唯有引渡你返去案發地服審
但當然仲可以上訴
如果呢個機制都叫易既，咁點叫難...
我覺得23條先真係叫易砌你生豬肉並且成為政治檢控既武器

根本疑犯係完全被動引渡
呢條惡法嚴重侵害人權

豬都知發生咩事啦。

好撚多傻仔

唔知引渡失敗可唔可以索賞返呢

以為唔會燒到自己嘅傻鳩

咁既制度仲有可能引渡失敗咩
一俾人睇中就拜拜
現實版死亡筆記

香港經濟 唔會因為條例而有影响.
中國好多城市 深圳上海 經濟依舊強勁,

玩完意思係政治, 自由, 民主,法制會同中國同步,

有一點都好重要 :- 法院可以凍結同充公該位犯人既所有財產.

Exactly
阿媽係女人
竟然有人唔明或者唔願意明

唔好低能啦

香港係遊艇仔，冇特點，屎都唔留俾你，你仲幻想可以同上海睇齊

我條女都係講極都唔明，
話一定要通過 ,
如果唔係就拉唔到大粒墨

係, 按人口計, 應該係變成二三線城巿

支共搾財大法

台灣根本唔同香港deal
我唔明點解會唔明

係呀 我都有講依個point ,
佢都係話要過，
同佢講 過左有咩影響 ,
佢話我on9
話無事點會有人搞你，
我話逃犯條例一過 ,
23條一定過硬，
到時網上以言入罪搞鳩你番上陸大就奶得閪

啱呀 連登好多公屋窮撚

講到明過左條惡法都拉唔到大粒墨
都仲話要過
係咪睇得太多cctvb

亦都好多專業人士
醫生護士工程乜都有
想玩抹黑就慳啲啦

中出即飛啦屌

大陸求其話你老強已經可以引導你返上去
認真唔明點解仲有人覺得唔關自己事

香港就係靠法制去保持優勢。

條例過到。姐係阿爺隨便可以插手香港司法。

成件事好恐怖。 條例過到。連登即時收皮。 會變到好似uwant咁得返成班5毛唱歌

其他人講錯野即時刪post 言論自由盡失

香港經濟估計會變到一文不值。 等同上海金融咁上下。 但又無大陸咁大個本土支持

諗諗下都係唔對路。 以香港人性格。 條例都係過尻硬。 都係埋五毛堆。 日日共產黨萬歲算。 你班仆街唔好再講上面壞話。 如果唔係我第一個報串。

睇你打字就知你咩料啦
幫你講埋

支那人冇身份認同既咩
咁鍾意扮香港人

但你老母會被影響字都未撚識寫

佢話係咁咖啦，
你唔係覺得香港仲有得救呀嘛？
依家大把香港人質數仲差過大陸人，
香港玩完咖啦

冇錯
我地支那人全球最高質
邊個敢話我地

異体(體) 字都廢時同你講

如果你覺得咁諗叫低能, 咁就真係希望如你所言, 等睇 你所講的 香港經濟玩完

之前先有大狀出黎講過
香港二十年未試過拒絕引導犯人
你認為法庭會拒中國？
何況中國要整文件令你引導有幾難？
做假証據理據對佢地呢講簡直家常便飯

異你老母呀 有正體唔用 支那仔 唔識寫個響字呀

都係個句：中出即飛
同呢d人一世會好快痴線

Sorry可能唔小心講中左你 公屋窮撚

連登會員普遍高質係事實
你人格留言都低質仲好意思出黎講呢啲

普遍高質都講得出你都幾熱愛連登

低質既人就會覺得個個都同自己一樣低質
不過算
咁諗你心會好過啲

但係依加你係低質既地方當係高質喎
你係咪高質成咁呀？

你鍾意啦